Kohtomees Peter Zupsberg andis kohtole taeda ehk Tosikatse Kolile om kätte sano 6 süld puu.
Kohtomees Gottlieb Karotsing andis kohtole taeda ehk Rodoma kolile om katte waedut 6 suld puu
Kohtomees Tanwl Norhanni andis kohtole taeda ehk Kurrikulla kolile ommawa 6 suld puud kätte wedüt. Jakob Zengow tunnistas papsekülla kolile om 3 süld puud kätte wedut.
Sai moistetud ehk saww teggia Charlamp peab massa Peter Kapustne omma wolg nenda wiis, see kuu 5 Rub, Jurripäiwan jalle 5 Rub ja tullewa Janipäiwan wimatsel wiis rubla.
